倒數12點。我要到對面岸都聽到！！

12點。海旁見

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35615 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

推